民陣公布128遊行人數：80萬（咁少嘅）

點只咁少呀jimmy

鑊撚鑊都係咁. 1830 左右都仲未有龍尾, 咁快就點到人數

邊止呀

80萬都嫌少

民陣係話由維園出法人數約八十萬
估計總參與人數約一百五十萬

今日真實人數250萬人

人地明明係講維園出發80萬,你唔通想佢學黑警用毅進制咩,佢計撚到插隊咩

毅進係咪睇住民陣個數嚟計？